🤔睇燈飾除左tst仲有邊度好睇😩

Tko個個不了 咁遠比狗去☺️